觀眾穿國旗 中国騰訊停播NBA

中國騰訊體育今天以「比賽前方傳輸介質不符合播出標準」為由，緊急停止網路直播NBA湖人對熱火的比賽。據官方影片與網路社群訊息，當時第一排座位有人身穿青天白日滿地紅國旗的衣服。

騰訊體育在賽後只播出這場湖人對熱火的集錦，未依慣例上傳整場比賽，讓會員可以點閱。多名大陸球迷抱怨，集錦畫面從頭到尾只有左半場，右半場完全看不到。有人反問：「以後比賽只要有台獨、港獨，是不是都不轉播了？」

根據中國網路社群微博訊息，今天下午1時許，有網友發起「騰訊NBA直播故障 湖人對陣熱火隊」的話題，表示「無法諒解」。

根據網友上傳的截圖顯示，騰訊體育以跑馬字幕宣布，由於熱火vs湖人比賽前方傳輸介質不符合播出標準，目前無法提供比賽畫面，已更改為直播開拓者（拓荒者）vs籃網的比賽，並請觀眾諒解。

騰訊體育仍透過跑馬文字轉播湖人對熱火的比賽，當時有超過2500萬人觀看；許多球迷在騰訊體育討論串追問到底是怎麼回事。

隨後，多名網友在微博相關討論串留言指出，騰訊臨時停止直播，是因為比賽現場有「台獨」旗幟出現。還有人指出，一名觀眾坐在轉播畫面右半場的第一排，比鄰熱火隊教練團，他身上穿有青天白日滿地紅圖樣的衣服。

根據NBA官網上傳的賽後集錦影片，坐在第一排比鄰熱火隊成員的一名東方男子，衣服上有中華民國國旗標誌，雖然並不顯眼，但直播鏡頭是由美國NBA官方控制，騰訊無法避開。

此前因為NBA休士頓火箭隊總經理摩瑞（DarylMorey）推文支持香港民主，加上NBA總裁席佛（AdamSilver）表態支持摩瑞的言論自由，騰訊曾跟進官媒央視抵制表達抗議，宣布暫停轉播出NBA中國熱身賽，直到NBA正式開打的第二場賽事才恢復直播。

騰訊至今仍抵制轉播火箭隊的所有賽事。

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

好一粒子彈

鼻屎咁屎都怕

咁細

垃圾

屌你老味你唔講隨時都冇人覺眼

好撚on9

好心你班友仔有骨氣d啦
呢頭話唔睇nba抗議，一個月唔夠連睇少場都屌

中國人真係世界級玻璃心

快手同美國講
場場都搵一個人著等佢地無得睇

一個中國 中華民國

又諗起apple 個台灣旗

成班都on99
做官果班就郁啲禁播 禁播完又解禁 解禁完又禁播 扭扭拎拎咁成個屎忽鬼

睇果班就一開始個個都話杯葛罷睇 結果賣飛賣到爆撚晒場 而家播得半場又不滿
成個蟈家蟈民都係垃撚圾

愛國就唔好睇NBA喇，睇CBA

有能力嘅人可以試試下年奧運逢有支國有機套金決賽都係當眼地方咁樣著台灣國旗

笑死，台灣旗不嬲都有

以後每場揾個人著台灣國旗

又嚟

場場唔好播

之後有大把嘢玩。

好撚肉酸呀屌

甴近平

警甴

人地著印有1949年前中國國旗既衫嚟緬懷古中國歷史，咁都唔得？

每邊一個人連精華都唔使睇

例如奧運有其他國家國旗出現都禁播

一個中囯國
一個台灣

其實驚乜?

冇中囯
個世界少好多麻煩

又話唔睇nba

要呼籲多d美國人，睇親波就著stand with hong kong T，分散成場邊個位都影到，睇下中国點播

借位一推

[極重要] [國際文宣組入嚟備戰]
Mike Bloomberg 參選係會將中港關係議題帶入總統選戰嘅好機會

以後識玩啦

冷氣軍師 : 中國唔驚青天白日旗架 , 要舉就舉綠島台獨旗

玻璃心

青天白日旗都叫台獨旗

個cam man都幾多野唔影得

越要面就越柒
咁要面就宜家射粒飛彈去台灣啦

垃圾狗

屌，原來咁易就停播

獨佢老味人哋國家歷史長佢幾廿年

其實係中華民國國旗

又話罷睇

中國識別技術咁勁 scan到就幫佢換做中國國旗咪得

唔係話唔驚
但係呢枝係中華民國國旗唔係台灣旗

緬甸國旗嚟

躺著也中伏

傻閪騰訊，收左人錢唔播

希望奧運戴資穎拎金牌
落中國面落到最頂點

又話唔睇
支那人果然無骨氣氣

顧掂自己先啦
呢方面根本冇資格笑鳩支那

下次去所有國際賽事都要著!!!!

集錦畫面從頭到尾只有左半場

仲有光時tee 黑紫荊

又話禁又話唔禁，收皮啦

推呢個

咁要通知觀眾場場着，等班支豬咩柒都冇得睇。

台灣咪中華民國囉

其實咁樣咪反而令人搵吓咩原因停咗

歡迎同志罷睇垃圾騰訊

揾人擺上twitter 睇下有無有能力嘅美國人幫手每場都著

有冇睇過中華民國憲法
憲法依然寫明南京為中華民國首都
領土範圍包括中國大陸、臺灣、澎湖、金門、馬祖、南海諸島
你真係話俾我聽中華民國等於台灣

可能唔比入場

睇左成場波都留意唔到
如果以後場場都有人咁著...

最撚驚孫文。

乜撚野傳輸介質支語真係全世界最on9嘅語言

都知乜撚嘢國家嚟，一支國旗驚到咁

呢個國家嘅政權真係脆撚過薯片
驚呢樣驚果樣
執柒左佢啦

專門睇佢啲cam跟住著台灣國旗 雪山獅子旗 光復香港旗

感謝黨。

原本我都睇唔到，多得你禁左我先知有。 Taiwan NO.1

佢係搵人check定AI check
咁都睇到 有d料到

債券就係台灣，但台灣旗就玻璃

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

原來咁簡單

中共又玻璃心了
一塊台灣旗又令幾億人冇得睇NBA

哈哈

青天白日滿地紅旗都係台獨？笑死人咩

通知美國每人一支

俾轉播費，但無得睇

屌 唔講都真係睇唔到

叫D美國人幫手場場都著

唔圈都睇唔到

台灣旗(台獨旗)係有個綠色島旗果枝
中華民國係青天白日滿地紅

共狗真係好驚呢支旗

咁都驚

支那仔知道自己有幾低賤未？醒撚左未？

好嘔心，你直接認撚左有人台獨唔撚想播咪得囉，作啲咁嘅藉口唔好咁低能啦好冇呀

同個濕9記者會一擔擔，講啲野自己都唔撚會信，有冇腦

又碎一地

支持大家繼續咁做

美國手足多啲去睇

拉

郭台銘頂帽有都要blur

其實唔睇nba又會點啫，洗死咩

我不嬲都冇睇開

多撚謝晒 繼續自我封閉啦

嚇死14億支那人

根本好簡單支那人對台態度好簡單：綠營係急獨，藍營係緩獨，但兩派都係獨。

有班藍營話咩鳩一中各表乜乜柒柒，根本同香港泛民話咩一國兩制有險可守一樣咁險惡，喺度呃鳩人

但依個唔係直播嚟咩

我真係未睇過

全部嘢假大空，其實根本好脆弱，少少嘢都容不下

咁樣起碼變咗兩個（中）國論，支那係接受唔再的

咪撚播啦垃圾

班藍營重喺度做青天白日滿地紅護旗手，如果真係一國兩制，你依支旗實比支共禁

以後每場NBA都搵條友著青天白日滿天紅旗,騰訊咪蝕撚到PK

民國旗海已ready🇹🇼🇹🇼
睇下上面點報香港示威

仲話強國，垃撚圾

笑死

唔係，我指罷乜罷乜方面

反了反了

好弱智
香港旗同中國旗都可以並存啦
點解台灣旗就唔得
同班愚民講話係台灣特區區旗咪得囉
横掂平時字幕都寫中國台灣
此地無銀承認台灣唔係under佢？

⼀人一枝民國/雪山獅子/黑洋紫荊 支那成世都唔使播nba

淨係抵制火箭隊
呢方面蝗國同香港真係一樣
香港就口講反共
M記照食

仲話灣灣 回家
見到你仲唔掉頭走

Taylor Swift聽日去支那表演 溫提佢唔好提8964/新疆/西藏/香港 唔是會被人bam

iugjfhdz

搵人Playoff時派衫
佢地畀左錢又睇唔撚到

中共唔係咁睇

青天白日紅旗 國共劇集都有啦
仲咩唔禁播?

青天白日滿地紅旗，啟用日期1921年5月5日。
中国五星旗，啟用日期1949年10月1日。

場場搵人著呢件衫坐晒四邊

Push

咱們抵制nba
來自iphone 11 pro max

如果場場波都有人咁做，實蝕死騰訊

，

究竟佢地個心用乜整

NBA--Not Being Aired

玻璃心代表

大把cctv抗日神劇都中華民國旗啦
使唔使咁敏感？

有冇美國/多倫多巴打做

東京奧運有得搞